一人n個成功同失敗既「接班人」例子

即係一個主力離隊之後 新買返黎去代替嗰種

喺我眼中
成功定義就係表現好過個舊人好多 或者保持到舊人本身神級既表現
失敗就係又貴又廢 同舊主力水平差好遠

成功：法卡奧頂阿古路 (馬體會)
失敗：莫拉達頂哥斯達 (車路士)

成功:美斯>朗癲
失敗:神軒>謝4

失敗：牙祖＞連狗

下面冇失敗啦一樣咁柒

連狗係冇資格接班！！

失敗：莫耶斯>費sir

彭定康 --> 董建華

咁係柒果方面應該叫成功

成功: lkk>朗隊

失敗：oxzil頂法比
成功：我頂山狗

Zidane was replaced by Nedved (Juventus).

Oxzil
Ozil全盛一定勁過法比

失敗- 蘭尼-> 牙朗

成功:普巴>蘭尼

普巴>安達臣

黑人
金童
玩頭髮高手

成功：迪迪仔 接 雲達沙
失敗：卡路爾 接 舒米高

卡吐接施治

失敗：nigga 接 尼馬

好波

成功：林鄭>689

成功:泡菜>拿姆